(TG) 80後失戀單身圍爐谷

暫時個谷巴絲各半
想多啲人一齊圍爐取暖
有興趣既朋友仔請留tg
谷主會盡快add你

30幾仲失戀又真係幾慘嘅

好似已經無機會再拍拖咁

所以先圍爐

隨遇而安, 又唔會話唔再相信愛情既

LM

留名再留tg

想加入
Thx

已tg

thx

thz

［member]
Thanks

好多狗公

連登無乜80後

有無人

有

巴打我地係少數

80 後呢

順其自然啦 可以點啫。

有冇人圍爐

有幾多人
仲收唔收巴打

可以留tg, 谷主會睇

發覺無乜絲打

😔😔

咩樹唔開心

入到去格劍

正

Plz
Tg.todayissunday

加入
tg:lihkg44

上面既朋友仔請check tg

谷主快手

Ericsss

身有屎, Blocked
每打一個msg就del
tg admin 有得睇返架on9
搵食搵到咁撚驚就咪玩連登啦